const allQuizQuestions = [
  {
    id: 1,
    question: "x - 13 = 15 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["x = 2", "x = 28", "x = 38", "x = 8"],
    correctAnswer: "x = 28",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Bir eşitliğin her iki tarafı aynı sayıyla çarparsak ne olur?",
    options: [
      "Eşitlik korunur",
      "Eşitlik bozulur",
      "Eşitlik azalır",
      "Sonuç değişir",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 3,
    question: "x/5 = 1 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["5", "4", "6", "7"],
    correctAnswer: "5",
  },
  {
    id: 4,
    question: "x/7 = 1 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["7", "6", "8", "9"],
    correctAnswer: "7",
  },
  {
    id: 5,
    question: "1x + 1 = 3 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["x = 2", "x = 1", "x = 3", "x = 4"],
    correctAnswer: "x = 2",
  },
  {
    id: 6,
    question: "x/1 = 1 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["1", "0", "2", "3"],
    correctAnswer: "1",
  },
  {
    id: 7,
    question: "x + 11 = 25 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["x = 12", "x = 13", "x = 14", "x = 15"],
    correctAnswer: "x = 14",
  },
  {
    id: 8,
    question: "x/8 = 4 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["32", "31", "33", "34"],
    correctAnswer: "32",
  },
  {
    id: 9,
    question:
      "Bir eşitliğin her iki tarafı 0 hariç aynı sayıya bölersek sonuç ne olur?",
    options: [
      "Eşitlik korunur",
      "Eşitlik bozulur",
      "Eşitlik azalır",
      "Sonuç değişir",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 10,
    question: "x / 4 = 9 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["38", "39", "36", "32"],
    correctAnswer: "36",
  },
  {
    id: 11,
    question: "x / 10 = 10 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["100", "98", "99", "102"],
    correctAnswer: "100",
  },
  {
    id: 12,
    question:
      "Bir eşitliğin her iki tarafı aynı sayıyla (sıfır hariç) çarpılırsa ne olur?",
    options: [
      "Sonuç iki katına çıkar",
      "Eşitlik tersine döner",
      "Eşitlik korunur",
      "Sadece pozitif sayılar için korunur",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 13,
    question: "x + 13 = 28 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["13", "15", "16", "19"],
    correctAnswer: "15",
  },
  {
    id: 14,
    question: "2x - 5 = 3 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["4", "8", "1", "0"],
    correctAnswer: "4",
  },
  {
    id: 15,
    question: "5x + 6 = 26 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["3", "4", "7", "8"],
    correctAnswer: "4",
  },
  {
    id: 16,
    question: "4x + 8 = 0 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["-2", "-4", "-1", "0"],
    correctAnswer: "-2",
  },
  {
    id: 17,
    question: "x / 8 = 9 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["75", "71", "72", "73"],
    correctAnswer: "72",
  },
  {
    id: 18,
    question: "x / 5 = 6 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["33", "30", "27", "32"],
    correctAnswer: "30",
  },
  {
    id: 19,
    question: "18 - x = 7 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["11", "12", "10", "14"],
    correctAnswer: "11",
  },
  {
    id: 20,
    question: "x + 14 = 23 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["10", "7", "11", "9"],
    correctAnswer: "9",
  },
  {
    id: 21,
    question: "15 - x = 5 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["6", "7", "11", "10"],
    correctAnswer: "10",
  },
  {
    id: 22,
    question: "3x - 1 = -7 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["-2", "-3", "1", "2"],
    correctAnswer: "-2",
  },
  {
    id: 23,
    question: "4x + 5 = 25 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["8", "5", "2", "6"],
    correctAnswer: "5",
  },
  {
    id: 24,
    question: "18 - x = 6 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["14", "12", "9", "11"],
    correctAnswer: "12",
  },
  {
    id: 25,
    question: "15 - x = 1 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["14", "10", "16", "18"],
    correctAnswer: "14",
  },
  {
    id: 26,
    question:
      "Bir eşitliğin her iki tarafı aynı sayıyla (sıfır hariç) çarpılırsa ne olur?",
    options: [
      "Eşitlik korunur",
      "Eşitlik bozulur",
      "Sonuç yarıya iner",
      "Sonuç iki katına çıkar",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 27,
    question:
      "Bir eşitliğin her iki tarafı aynı sayıyla (sıfır hariç) çarpılırsa ne olur?",
    options: [
      "Sadece pozitif sayılar için korunur",
      "Sonuç iki katına çıkar",
      "Eşitlik korunur",
      "Sonuç yarıya iner",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 28,
    question: "5x + 2 = 7 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["2", "1", "0", "5"],
    correctAnswer: "1",
  },
  {
    id: 29,
    question:
      "Bir eşitliğin her iki tarafı aynı sayıyla (sıfır hariç) çarpılırsa ne olur?",
    options: [
      "Sadece pozitif sayılar için korunur",
      "Eşitlik bozulur",
      "Eşitlik tersine döner",
      "Eşitlik korunur",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 30,
    question: "8 - x = 4 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["0", "5", "4", "7"],
    correctAnswer: "4",
  },
  {
    id: 31,
    question: "Bir eşitliğin her iki tarafına aynı sayı eklenirse ne olur?",
    options: [
      "Eşitlik korunur",
      "Sadece pozitif sayılar için korunur",
      "Sonuç yarıya iner",
      "Eşitlik bozulur",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 32,
    question: "19 - x = 4 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["14", "15", "12", "16"],
    correctAnswer: "15",
  },
  {
    id: 33,
    question: "x / 4 = 10 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["42", "37", "40", "36"],
    correctAnswer: "40",
  },
  {
    id: 34,
    question: "x / 10 = 9 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["88", "90", "86", "91"],
    correctAnswer: "90",
  },
  {
    id: 35,
    question: "3x = 30 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["9", "10", "14", "12"],
    correctAnswer: "10",
  },
  {
    id: 36,
    question: "9x = 54 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["6", "10", "8", "9"],
    correctAnswer: "6",
  },
  {
    id: 37,
    question: "1x = 10 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["8", "10", "6", "14"],
    correctAnswer: "10",
  },
  {
    id: 38,
    question: "9 - x = 3 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["8", "10", "6", "9"],
    correctAnswer: "6",
  },
  {
    id: 39,
    question: "3x + 0 = 0 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["4", "-4", "-2", "0"],
    correctAnswer: "0",
  },
  {
    id: 40,
    question: "x + 1 = 13 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["9", "14", "11", "12"],
    correctAnswer: "12",
  },
  {
    id: 41,
    question: "5x + 9 = 19 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["1", "5", "3", "2"],
    correctAnswer: "2",
  },
  {
    id: 42,
    question: "12 - x = 11 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["-2", "0", "2", "1"],
    correctAnswer: "1",
  },
  {
    id: 43,
    question: "Bir eşitliğin her iki tarafına aynı sayı eklenirse ne olur?",
    options: [
      "Eşitlik korunur",
      "Sadece pozitif sayılar için korunur",
      "Eşitlik tersine döner",
      "Sonuç iki katına çıkar",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 44,
    question: "Bir eşitliğin her iki tarafına aynı sayı eklenirse ne olur?",
    options: [
      "Eşitlik korunur",
      "Eşitlik tersine döner",
      "Eşitlik bozulur",
      "Sonuç yarıya iner",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 45,
    question:
      "Bir eşitliğin her iki tarafı aynı sayıyla (sıfır hariç) çarpılırsa ne olur?",
    options: [
      "Eşitlik tersine döner",
      "Eşitlik korunur",
      "Sonuç iki katına çıkar",
      "Sonuç yarıya iner",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 46,
    question: "5x + 8 = 3 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["-3", "-5", "3", "-1"],
    correctAnswer: "-1",
  },
  {
    id: 47,
    question: "9x = 45 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["2", "7", "9", "5"],
    correctAnswer: "5",
  },
  {
    id: 48,
    question: "2x - 9 = -9 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["0", "4", "1", "-1"],
    correctAnswer: "0",
  },
  {
    id: 49,
    question: "x / 7 = 8 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["56", "53", "52", "59"],
    correctAnswer: "56",
  },
  {
    id: 50,
    question: "4x - 10 = -2 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["0", "-2", "2", "6"],
    correctAnswer: "2",
  },
  {
    id: 51,
    question: "x + 7 = 8 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["1", "4", "2", "-2"],
    correctAnswer: "1",
  },
  {
    id: 52,
    question: "x / 10 = 8 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["80", "77", "79", "83"],
    correctAnswer: "80",
  },
  {
    id: 53,
    question: "x + 5 = 10 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["7", "4", "8", "5"],
    correctAnswer: "5",
  },
  {
    id: 54,
    question: "x + 3 = 10 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["3", "9", "8", "7"],
    correctAnswer: "7",
  },
  {
    id: 55,
    question: "x + 6 = 10 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["2", "4", "0", "3"],
    correctAnswer: "4",
  },
  {
    id: 56,
    question:
      "Bir eşitliğin her iki tarafı aynı sayıyla (sıfır hariç) çarpılırsa ne olur?",
    options: [
      "Sonuç iki katına çıkar",
      "Eşitlik bozulur",
      "Eşitlik korunur",
      "Eşitlik tersine döner",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 57,
    question: "x + 5 = 12 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["4", "6", "5", "7"],
    correctAnswer: "7",
  },
  {
    id: 58,
    question: "4x + 2 = 6 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["2", "4", "1", "3"],
    correctAnswer: "1",
  },
  {
    id: 59,
    question: "2x = 6 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["4", "6", "3", "5"],
    correctAnswer: "3",
  },
  {
    id: 60,
    question: "5x = 35 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["7", "5", "9", "8"],
    correctAnswer: "7",
  },
  {
    id: 61,
    question: "2x + 3 = 5 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["5", "3", "-3", "1"],
    correctAnswer: "1",
  },
  {
    id: 62,
    question: "10x = 70 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["6", "11", "7", "9"],
    correctAnswer: "7",
  },
  {
    id: 63,
    question: "20 - x = 11 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["9", "12", "11", "5"],
    correctAnswer: "9",
  },
  {
    id: 64,
    question: "2x + 6 = 4 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["3", "-3", "-1", "2"],
    correctAnswer: "-1",
  },
  {
    id: 65,
    question: "7x = 42 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["4", "7", "6", "10"],
    correctAnswer: "6",
  },
  {
    id: 66,
    question: "4x + 10 = 2 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["-4", "-2", "-5", "-1"],
    correctAnswer: "-2",
  },
  {
    id: 67,
    question: "2x + 5 = -1 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["-3", "-2", "1", "-5"],
    correctAnswer: "-3",
  },
  {
    id: 68,
    question: "17 - x = 3 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["13", "14", "10", "12"],
    correctAnswer: "14",
  },
  {
    id: 69,
    question: "Bir eşitliğin her iki tarafından aynı sayı çıkarılırsa ne olur?",
    options: [
      "Sonuç yarıya iner",
      "Sonuç iki katına çıkar",
      "Sadece pozitif sayılar için korunur",
      "Eşitlik korunur",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 70,
    question: "x / 6 = 10 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["63", "60", "64", "61"],
    correctAnswer: "60",
  },
  {
    id: 71,
    question: "2x - 2 = 6 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["3", "4", "6", "7"],
    correctAnswer: "4",
  },
  {
    id: 72,
    question: "Bir eşitliğin her iki tarafına aynı sayı eklenirse ne olur?",
    options: [
      "Sadece pozitif sayılar için korunur",
      "Sonuç yarıya iner",
      "Sonuç iki katına çıkar",
      "Eşitlik korunur",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 73,
    question: "12 - x = 9 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["3", "1", "6", "4"],
    correctAnswer: "3",
  },
  {
    id: 74,
    question: "7x = 49 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["7", "11", "10", "8"],
    correctAnswer: "7",
  },
  {
    id: 75,
    question: "5x + 10 = -10 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["0", "-3", "-6", "-4"],
    correctAnswer: "-4",
  },
  {
    id: 76,
    question: "x / 10 = 7 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["66", "70", "67", "74"],
    correctAnswer: "70",
  },
  {
    id: 77,
    question: "2x + 9 = 15 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["0", "6", "3", "7"],
    correctAnswer: "3",
  },
  {
    id: 78,
    question: "2x - 9 = -17 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["-3", "-7", "-2", "-4"],
    correctAnswer: "-4",
  },
  {
    id: 79,
    question: "5x = 50 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["12", "14", "6", "10"],
    correctAnswer: "10",
  },
  {
    id: 80,
    question: "4x + 2 = 14 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["3", "0", "4", "5"],
    correctAnswer: "3",
  },
  {
    id: 81,
    question: "Bir eşitliğin her iki tarafından aynı sayı çıkarılırsa ne olur?",
    options: [
      "Sonuç yarıya iner",
      "Sonuç iki katına çıkar",
      "Eşitlik bozulur",
      "Eşitlik korunur",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 82,
    question: "11 - x = 9 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["2", "5", "1", "4"],
    correctAnswer: "2",
  },
  {
    id: 83,
    question: "x / 5 = 3 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["17", "15", "16", "14"],
    correctAnswer: "15",
  },
  {
    id: 84,
    question: "14 - x = 2 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["16", "10", "12", "9"],
    correctAnswer: "12",
  },
  {
    id: 85,
    question: "Bir eşitliğin her iki tarafından aynı sayı çıkarılırsa ne olur?",
    options: [
      "Eşitlik korunur",
      "Eşitlik tersine döner",
      "Sonuç yarıya iner",
      "Eşitlik bozulur",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 86,
    question: "4x - 9 = 3 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["1", "5", "3", "7"],
    correctAnswer: "3",
  },
  {
    id: 87,
    question: "x + 4 = 6 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["3", "2", "-1", "1"],
    correctAnswer: "2",
  },
  {
    id: 88,
    question: "Bir eşitliğin her iki tarafına aynı sayı eklenirse ne olur?",
    options: [
      "Eşitlik korunur",
      "Sonuç yarıya iner",
      "Eşitlik tersine döner",
      "Eşitlik bozulur",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 89,
    question: "x + 1 = 3 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["2", "6", "-1", "-2"],
    correctAnswer: "2",
  },
  {
    id: 90,
    question: "11 - x = 2 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["13", "5", "11", "9"],
    correctAnswer: "9",
  },
  {
    id: 91,
    question: "9x = 81 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["11", "9", "7", "8"],
    correctAnswer: "9",
  },
  {
    id: 92,
    question:
      "Bir eşitliğin her iki tarafı aynı sayıyla (sıfır hariç) çarpılırsa ne olur?",
    options: [
      "Eşitlik bozulur",
      "Sonuç yarıya iner",
      "Eşitlik tersine döner",
      "Eşitlik korunur",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 93,
    question: "17 - x = 12 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["3", "7", "6", "5"],
    correctAnswer: "5",
  },
  {
    id: 94,
    question: "x / 7 = 9 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["66", "61", "62", "63"],
    correctAnswer: "63",
  },
  {
    id: 95,
    question: "x + 12 = 19 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["7", "4", "9", "3"],
    correctAnswer: "7",
  },
  {
    id: 96,
    question:
      "Bir eşitliğin her iki tarafı aynı sayıyla (sıfır hariç) bölünürse ne olur?",
    options: [
      "Sonuç yarıya iner",
      "Eşitlik tersine döner",
      "Eşitlik korunur",
      "Eşitlik bozulur",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 97,
    question: "Bir eşitliğin her iki tarafına aynı sayı eklenirse ne olur?",
    options: [
      "Sadece pozitif sayılar için korunur",
      "Eşitlik korunur",
      "Sonuç yarıya iner",
      "Eşitlik bozulur",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 98,
    question:
      "Bir eşitliğin her iki tarafı aynı sayıyla (sıfır hariç) çarpılırsa ne olur?",
    options: [
      "Eşitlik tersine döner",
      "Sonuç iki katına çıkar",
      "Eşitlik korunur",
      "Sonuç yarıya iner",
    ],
    correctAnswer: "Eşitlik korunur",
  },
  {
    id: 99,
    question: "1x = 8 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["8", "11", "12", "5"],
    correctAnswer: "8",
  },
  {
    id: 100,
    question: "1x = 9 denkleminde x kaçtır?",
    options: ["8", "7", "13", "9"],
    correctAnswer: "9",
  },
];
